kpop點解可以十年內打入亞洲市場甚至歐洲市場

反觀香港樂壇近十年都冇一個經典人物
但明明有好多好有意思既歌
不過真心欣賞kpop可以打入吾同市場
但同時希望可以多啲人留意本地香港樂壇

香港d歌手幾十年如一日企係度唱歌
又冇特色又悶, 黎黎去去都係果d旋律
而家網絡發達, 大家知道世界有咁多好野
點會仲同以前呀??
kpop政府支持, 南韓用kpop做文化宣揚
如果你香港政府每年肯比10億搞, 香港一樣有hkpop